TG 唔想聖誕放假無野做? (新界西限定)

仲有幾日就聖誕新年
Merry Christmas and Happy New Year
祝2019年,番工既有職升加多d人工,讀書既過3爆4
怕一個人悶既話,歡迎咁多位加入我地

填唔到既

鎖住左？

Push

推

push

推一推

填唔到 留tg算 zayn9876

填唔到 冇submit制